#Comand-Pattern

Das Command Pattern hilft dabei, bestimmte Commands auszuführen, aber diese auch
in einer Art Historie zu Speichern, damit diese dann über einen einfachen Undo
befehl wieder zurückgesetzt werden kann.

**Beispiel:**
* Editors
* Databases with Roleback
* Version Contorl?